蔡英文祝早日康復 台醫生：侵侵飛沫恐噴至5米遠 拜登非常危險

登登中硬

且特朗普大多是直接面對拜登發言，而非面對觀眾，他坦言拜登處境「非常危險」。
嗰日拜登特登淨係望鏡頭
係咪預感到呢樣野

左膠：Trump製造病毒害人

呢啲先係真。攬炒

射程有咁勁咩

拜登中招就真係隨時死

攬炒

有
主持人仲慘
係正下面

其實大家冇諗過係登登中咗先

未來電影介紹：
宗主國生化襲擊代理人對手，代理人反被對手感染

本片乃原創電影，與現實任何人士及組織無關。如有雷同，實屬巧合

做咩強調侵侵射程5米遠

好腰好腎

Bye Done

冇咳冇盛去唔到咁遠既
唔知有接近D既接觸啫